身體受過最痛嘅外傷係咩

踢爆腳趾甲

比波省中賓州

割包皮之後唔小心扯旗

骨折 真係會痛

係咪會feel到啲骨刺

二級灼傷 痛撚到典床典𥱊，嗌哂救命

女上斷左

牙痛

上年跑跑步機無戴安全繩
唔小心仆親係跪左係條帶到3秒
兩個膝頭啲皮比佢批走左
見到白色脂肪層
之後傷口處理得唔好
過左一個禮拜發炎去醫院比姑娘洗傷口
因為好多污糟嘢姑娘勁大力刮
痛到我好似joker咁大聲狂笑
凌晨12點幾大笑左十幾分鐘
出到嚟姑娘都陰陰嘴笑

要食抗生素
之後用差唔多成個月先至埋口
而家間唔中會刺痛
懷疑蜂窩性組織炎

痛到笑

細個百厭爬書櫃，搞到跌爆咗口